其實日本餐廳d waiter嗌21314定213214

邊個先係正確既暗號

易拉沙嗎射！

213614
利申:住柴灣

要一生一世！

1314都聽過

Irasshaimase
いらっしゃいせ

情侶去食飯應該好開心

易啦曬媽射

213孖4

二奶曬意媽些

2孖3孖4

唔識打日文？

前兩日食溫野菜講阿3阿4

いらっしゃいませ

易生蛇

二奶三奶四奶

生蛇

蛇！

易拉沙依媽些

一生一死